今日手足用左唯一有用既小辦法, 令到大家保護多左, 時間又多左

想阻返工, 想阻狗車, 水車,

SET RB 已經係慢, 最快辦法係利用巴士,

詳細唔講咁明, 其實任何地方, 一見到巴士就可以用,

不過都要慎用, 係驚有反效果, 一陣俾車上面既人屌.

小心車站/車上有便衣